有冇分左手半年以上,之後可以一齊返

即係半年冇見冇溝通,之後可以一齊返?

4個月

分左之後有無keep contact先

no

冇可能 個d係假像 甘咪做咗備胎囉

甘你老母

你飛佢就得
比人飛就算吧啦
食你老母回頭草

我表姐
20歲拍左4年分手
中間換左10幾個男朋友
到34歲 同返20歲識既初戀結婚

ps.佢老公有車有樓有公司
好似淨係同表姐拍過拖

ps.佢老公有車有樓有公司
好似淨係同表姐拍過拖[/quote]

一係埋單
一係你表姐仲未摸清楚佢

兩個人都變哂 又散

埋單

分左半年 中途冇講過野 依家一齊返半年

點解既

留名學野

我都想知點解喎

分手左 4年
一齊番